[有片] 今晚嘉頓山既手足，你地無白費到！

立場影到我地上去整人鏈
好多謝深水埗班街坊有比反應我地
大家一齊加油

PS嘉豪P

被控義士們依家點？

824觀塘見

兄弟爬山，各自努力。

今日太晏上 未見到你

終有一日慶功我地會再上嘉頓山

多謝樓主

好叻
我地嗌到好大回音

女義士被凌辱
新屋嶺集中營
航空業大清算
爆眼護士之仇
元朗警黑合作
五大訴求全無
被捕者七百餘
六位義士死諫

乜仇都未報到，香港人已經善忘晒？
我地絕對唔可以習慣，手足們重拾憤怒，繼續上街抗爭
８２４上午和你塞，下午觀塘遊行
８２５荃葵青大遊行

和理勇武，不分你我！光復香港，時代革命！

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

嘉豪幾時找數？

香港人真係痴線㗎，原本仲以為唔夠人

真係周圍都有立場,抵大家支持佢地

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

我愛清泉友